[試吓認真]今日唔諗標題 - TVB今年仲有咩賀年產品廣告？

為咗方便2021年之後都可以方便search到，我決定今日冒住上唔到熱門、無人入嚟嘅風險，改一個認真嘅標題

點擊下面派嬲
1️⃣ 丹麥藍罐，廣告狂Loop，贊助《胃食紅人》重播；

2️⃣ 金莎，年頭年尾都keep住賣廣告，仲要同藍罐係同一間公司；

3️⃣ 瑞士蓮，上年仲推介大家食瑞士蓮，呢兩個月就開始播廣告；

4️⃣ 壽桃牌，做廣告商唔夠皮，仲要贊助《愛·回家》；

5️⃣ 嘉頓，TVB長年忠實客戶，無咩補充。

變革香港 消滅共黨

睇完呢啲圖你仲食唔食？

====================

十二港人，l請保持熱度
第167日 ｜請關注被捕人士

是日文宣精選變革香港
廁所，公園，交通工具，隧道，有Ｄ嘢無處不在

開心

你咁out嫁，而家興嗌呢啲

同我派嬲，抵制，share埋比三姑六婆

共產党万岁
禍国乱民必死

瑞士連好難食

推

賀佢老母

蟲蟲金莎圖

因為淚淚慢，所以有機會#2

食麥提莎啦

賀一賀佢

不了

望住黎抵制

叫我

識食一定係Royce

串淚淚？

又唔洗追擊佢

仲有人食金莎嘅咩？

串燒淚淚

新年收到呢五樣野
親友一定會鬧到你飛起

不要

換枝細嘅

佢追擊我

sor sor sor

好血腥

有分大細

呵返佢換咗支細嘅

唔係咁分嘅咩
大
細

嚇一嚇，呢個先係你

咁惡毒

前幾日屋企出現咗家庭什餅 即刻屌咗出聲
點知原來係嫲嫲炸咗油角用個罐裝住

蒸咗勇勇

求求

火火

物似主人形

叉bell bell

呀諗

好好食

本身個罐餅都難頂

清蒸酒bar

仲以為係巨

催淚絲

一條維尼片，又搞到粉紅崩潰

Dgx願榮光樂團 新MV «Catherine» 同大家打下氣

包

仲以為又要食一年

蛋捲同我派嬲，抵制，share埋比三姑六婆

有咩黃店送禮推介？

催

紅燒催淚彈

哇你...！

Bra 先啱

都可以咁講嘅

push

好

巴

和你推

喂喂喂睇吓啱唔啱
[黑人問號]我問店員邊隻曲奇好食，佢答我餐蛋飯、蛋餐飯，白飯送餐蛋

一唔諗標題，即刻上唔到熱門

你當我係乳豬

爸

其實你唔幫佢宣傳就已經贏

當佢透明一次啦 好嗎

係努力緊

乖囡

重開一次各位

淚豬

收到

[每日更新]2021年黃店新年年糕集中討論區

[鞭屍]神棍李居明：2019年，香港喺林鄭領導下會重上顛峰(2016)

轉咗場

pish

Push

補做完 幫手推

雖然p牌推唔到

牙催

咪係